五歲女童疑遭虐待致死 繼母自辯指訊息提及想殺死女童只為表達憤怒情緒

五歲女童懷疑遭虐待致死，被控謀殺的繼母繼續自辯。

被告由囚車押送至高等法院。繼母讀出多條傳給丈夫即首被告的訊息，提及她想殺死女童被告解釋不是真的想殺死她，只是表達憤怒的情緒、向丈夫發洩和釋放壓力的方法。

代表律師又讀出被告向丈夫發送短訊的內容，提及女童為她製作的生日卡是學校老師教她，親手寫上「媽媽」兩字，因為前一天是被告生日。被告向丈夫表示「她有心已經很好」，被告忍不住以紙巾抹眼淚。

即係承認搵個女童嚟做出氣袋

鱷魚的眼淚

個老母係咪人格分辰
好似次次作供都唔撚係同一個人咁
扮丁蟹

裂

真係好撚低賤，殺死自己親生女仲喺度兜，完全無悔意
睇死佢就算無事，都亂咁同人再大肚再生件出嚟毒打

之後扮精神病

媽媽一定係講你嫁咩

繼女嚟
點會殺親生女，仲話親生女好乖好生性添

唔係親生女, 個女人既親生女完全無比呢對賤人打過

CLS

依個老母真係令我諗起 小委托人 套戲

呢d人渣真係要判終身先掂

講完咁嘅說話都仲可以話自己無心
係咪痴線

呢啲垃圾同黑警真係要死刑

好想用明朝果隻凌遲處死

真係好感動，大家可以回家了。

小心啲偽中立撚走出嚟屌你有罪推定

有冇兩公婆相

e 種人如果係台灣 一行出狗屋/法庭一定俾人打到仆街